石硤尾有咩食？

黎緊返新工，想問下附近有咩好食

白田商場果邊，鳴門蛋包飯，大丁小甜，海防串燒，九龍堂都唔錯

五十嵐

得白田有野食... 唔係就街市果邊
其實石硤尾冇好野食

行過小小去深水埗唔得咩

遲下應該會

水手焗豬

南山村大把